是日早餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。

屌你老味m記自動點餐機到底點用
又買錯茶包奶茶

茶包奶茶咩味？唔好飲？未飲過

飲完再講 唔記得咗咩味

飲左大半個鐘喇喎ching

飲到食咗

有無見到關平？

狗也不屌

你收聲

點解噉講

二哥今朝都係帶平仔去食m 記

部機好似無得點魚柳包走醬

正想講
想多醬

飲完未

好易用囉

飲完啦 唔記得咗咩味

我屌撚死你

笑左

濃畫奶茶=奶茶
奶茶=茶包奶茶

有架

遲來嘅答覆